Client:
Η client πλευρά (αρχείο client.py) υλοποιήθηκε με Python και την χρηση των Requests και BeautifulSoup.
Αναλυτικς πληροφοριες για το προγραμμα υπαρχουν σε σχολια στο αρχείο client.py

Server:
Υλοποιηθηκε με PHP (αρχείο palseq.php).
Η εκτελεση του server μπορει να γινει με την εντολη : php -S localhost:10000 (στο directory του php αρχειου)
Aνtίστοιχα για να χρησιμοποιηθει το client-side script του δινουμε ως εισοδο το url : http://localhost:10000/palseq.php
Επιπλεον, για να μοιαζει με την σελιδα που μας δωθηκε χρησιμοποιθηκε ο κωδικας CSS που υπηρχε στον κωδικα της ιστοσελιδας.
